數碼通VsHKbn

用緊數碼通228$月8G
HKBn 190$G
中左數碼通伏......

Hkbn 用cmhk網絡

有數碼通

有無睇清楚你個plan係用CMHK定SMT?

smt唔用華為